信香港人 全副身家買 282

衝上去 2蚊

我睇$10
全球唯一反共概念股

你當1137死？

282 有 ccp 認證，其他冇

有良知 都應該買一手支持下

Strong hold 唔放，睇ccp死先定佢死先

有信念， strong hold